巴打們有無老實車房介紹？

剛入手左部二手mazda 3s 想換晒啲消耗品 求介紹

利申：屯門撚

洪水橋新雄興

收到 唔該巴打

依間做唔做埋檢查維修 ?

做，落去搵雄哥

Thanks bro

巴打歡迎加入mazda3 whatsapp group

搭單問下官塘有冇老實車房介紹

自問自答做宣傳
呢招高

車房難啲有老實，搵笨實就大撚把

如果我自問自答做宣傳既話我死全家

雲漢街、金源
洪叔
幫襯左好多年、老豆介紹

感激你